屌奶星 IZONE到底有消息未?

屌你老味林奠同陳同佳
係咁重覆又重覆睇返團綜 認哥
真係唔知點挨過聖誕
好能掛住牙周

淨係掛住周周咁偏心？

執咗笠了

邊隊CB就睇邊隊

樓主射疤無資格再提IZONE!!!!!!!!!!!

仲搵緊老細接手 差牙嘈矛人要所以仲等緊

周周呢排開心返啲啦

好想聽佢哋首新歌

收皮啦牆頭草

我處處留精

樓主弱智狗

係 我都比你呃左我感情

20號先有法院判刑，應該同日有宣佈死亡

fighting